如果一人寄一張聖誕卡畀朱經緯......

想問下係唔係犯法？

----------------------------
伸延閱讀:
黃浩銘獄中收「恭喜你坐監」
2017年11月28日
【本報訊】反新界東北發展撥款案獲准保釋的社民連副主席黃浩銘（圖）及土地正義聯盟召集人何潔泓，昨接受電台訪問時透露，兩人在獄中都曾收過惡作劇信件。黃浩銘指收到多封無繳郵費的信件，信上只寫着「恭喜你坐監」，目的是落井下石，令他要耗費低微的工資來付郵費，他後來已拒收這類信件。而何潔泓表示，收過陰司紙、粗口信、性騷擾信，又有人寄來飲用過的樽裝水，違反懲教所規定，令她被獄方召見要求解釋，「係熟悉監獄程序嘅人做，知道可以搞到我哋。」
何潔泓為囚犯苦難而哭
兩人指在獄中曾哭過多次。黃浩銘表示，他哭並非因為恐懼及後悔，而是發現「同你鍾意嘅隔絕係最大嘅懲罰，懲罰埋你屋企人」，對家人及伴侶感歉疚。何潔泓表示，很多時哭非因自己的悲傷，而是因為在獄中見到很多苦難，不少在囚人士是因制度而犯法的社會邊緣人。她希望將來可以為在囚人士爭取改善不合理的懲教制度。
對於判刑對日後社會運動的影響，黃浩銘指出，在獄中反思後，覺得不需要事事敵對，應盡量減少對其他人造成負面影響，並盡量將訊息講清楚。但他警告，若政府不聆聽反對者的聲音，最終只會大爆發，出現更大騷亂。
何潔泓亦表示，在衝擊之外應有更廣闊的抗爭方式，今次判刑會對其他人造成阻嚇，但只能阻嚇到他們的行為，阻嚇不到他們的心。
■記者麥志榮

補返link

點寄, 信面寫咩

問候下佢囉
同埋有冇巴絲知點寄野去？

屌
要佢比番錢

我知, 咪就係問點寄 咩地址, 係咪要本人收

有無巴絲知

他後來已拒收這類信件

寄生日卡賀下條撚樣

年年有今日

支持

想送本書做聖誕禮物
再唔係寄本字典比佢讀下書

懲教署會拆信
如果唔係屋企人信可以選擇唔收

扮屋企人寄？

25早兩日寄應該當日會收到

朱經緯，包二奶

唔鼓勵

唔支持

點寄

唔建議

不過留意番22號郵局截郵

填咩地址？係咪寫返朱蛇收？
好想幫朱蛇打打氣

Cap返佢打人果啲圖讚佢做得好得唔得
Fans 信

點解新聞無報佢收押喺邊？係咪多數都係荔枝角？

要返工 不了

郵政完美配合，寄費加價
再有人有返1.7郵票，難分真與假

等判刑多數坐荔枝角

好想寄去打氣

我諗住貼足郵票㗎喎

荔枝角收押所
九龍蝴蝶谷道 3/5 號

寄ky得唔得ga???

毛語錄

還押候判既犯根本唔洗強制工作 所以都唔會有收入 寄幾多佢都唔洗出錢 好似係咁

即係仲要納稅人養佢？

坐監本身就係納稅人養監犯 有乜問題！

地址就有! 但係冇豬蛇個number! 懲教會唔會比封信佢?

未判點會有number，寫全名啦

支持寫信打氣

豬sir, 你的二奶我會代為照顧
放心坐啦

還押荔枝角一個號碼 如果判坐監過界會俾過第二個號碼
利申：識人坐過監 條友還押荔枝角同判入壁屋 我都打過去查佢號碼

要知佢冧巴先寄到俾佢？

我又未試過寄我點知 我只知如果你想查某一個犯既號碼 只要你知佢全名就可以叫黑懲查 不過黑懲查唔查就一件事

黑懲

撐警大聯盟名義送上溫暖

問左一定要有numebr 先寄到比佢!
但要再打另一個電話先check到number
有冇人可以幫手打去荔枝角度check 佢number !
2511 3511 ! 我打左好幾次都唔通!